有冇人以為夜晚11點後先至可以投訴噪音？

香港好多人都受到樓上噪音滋擾
樓上彈琴，隔離屋打麻雀，好多人都以為要過咗夜晚11點先可以投訴
但係原來法例唔係咁講，總之以後聽到有咩騷擾聲音，即刻報警。

很多人以為香港對噪音的管制，只限於晚上11時到翌日的早上七時， 但事實上香港法例對噪音的管制，適用於任何時間，亦適用於住宅和公眾地方，法例只不過是在晚間以外時間的噪音管制法律，只是針對某些活動例如進行生意業務和使用使用擴音器材。

製造噪音 是刑事責任行為

24小時任何時間製造噪音

24小時任何時間都適用，任何人在住所或公眾地方因進行以下活動，發出擾人的噪音，即屬犯罪，一經定罪，最高可判罰款10,000元。但是，這條在時間上的廣泛條文，只適用於下列的處境（香港法例《噪音管制條例》 第5(1)及(2)條 ：

奏玩或操作任何樂器或其他器具，包括唱機、錄音機、收音機或電視機；
使用揚聲器、傳聲筒或其他擴音裝置或器具；
進行任何遊戲或消遣活動；
經營生意或業務；或
操作、促使或准許操作任何空氣調節或通風系統、或空氣調節或通風系統的任何部分。
夜間或公眾假日製造噪音 只是適用於下午11時至翌日上午7時

任何人於下午11時至翌日上午7時，或於公眾假日的任何時間，在住所或公眾地方發出或促使發出擾人的噪音，即屬犯罪（ 《噪音管制條例》 第4(1)條 ）。

但如果係裝修就唔包啦⋯⋯

公屋大把人屋企打麻雀 全部拉得？

照條文，係

留名樓上賤種狗［聖卡西bb］衝入嚟咬樓豬

震樓神器

有撚用咩
有用就唔會有大媽舞團啦

如果我喺走廊除晒衫周圍爬扮山羊叫
咁樣算唔算係噪音

有條文都要有人執法先得架

我樓上唔知係咪做左d組合床組合枱 成日都有拉黎拉去既聲

樓上做裝潢生意, 日頭晚上都鑽+整野